[{"contributors": null, "truncated": true, "text": "\u00a1Basta de impunidad! Con el programa de trabajo comunitario los delincuentes pagar\u00e1n por sus cr\u00edmenes. Una vez dete\u2026 https://t.co/YnWcUMoTRf", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1045816029514006528, "favorite_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YnWcUMoTRf", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1045816029514006528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 13, "id_str": "1045816029514006528", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Fri Sep 28 23:22:26 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@rmonzonk @edalfre @peru21noticias Faltar\u00eda complementar m\u00e1s informaci\u00f3n para un perfil del candidato. Existe m\u00e1s p\u2026 https://t.co/sdv8YxYoyD", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1045706917107118082, "id": 1045787491171741702, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 213527595, "indices": [0, 9], "id_str": "213527595", "screen_name": "rmonzonk", "name": "Ricardo Monz\u00f3n Kcomt"}, {"id": 1583368068, "indices": [10, 18], "id_str": "1583368068", "screen_name": "edalfre", "name": "alfredo carrera"}, {"id": 832686254873468929, "indices": [19, 34], "id_str": "832686254873468929", "screen_name": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sdv8YxYoyD", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1045787491171741702", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "rmonzonk", "in_reply_to_user_id": 213527595, "retweet_count": 1, "id_str": "1045787491171741702", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "213527595", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Fri Sep 28 21:29:02 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1045706917107118082", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "text": "@rmonzonk @edalfre @peru21noticias https://t.co/DHufiGeal4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1045706917107118082, "id": 1045785469177466880, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 213527595, "indices": [0, 9], "id_str": "213527595", "screen_name": "rmonzonk", "name": "Ricardo Monz\u00f3n Kcomt"}, {"id": 1583368068, "indices": [10, 18], "id_str": "1583368068", "screen_name": "edalfre", "name": "alfredo carrera"}, {"id": 832686254873468929, "indices": [19, 34], "id_str": "832686254873468929", "screen_name": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21"}], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1045785469177466880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHufiGeal4", "url": "https://t.co/DHufiGeal4", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DoNgUVAWsAEo0Df.jpg", "id_str": "1045785440832368641", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 471}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 886}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 831}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [35, 58], "type": "photo", "id": 1045785440832368641, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DoNgUVAWsAEo0Df.jpg"}]}, "in_reply_to_screen_name": "rmonzonk", "in_reply_to_user_id": 213527595, "retweet_count": 0, "id_str": "1045785469177466880", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "213527595", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "created_at": "Fri Sep 28 21:21:00 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1045706917107118082", "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1045785469177466880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHufiGeal4", "url": "https://t.co/DHufiGeal4", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DoNgUVAWsAEo0Df.jpg", "id_str": "1045785440832368641", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 471}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 886}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 831}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [35, 58], "type": "photo", "id": 1045785440832368641, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DoNgUVAWsAEo0Df.jpg"}]}}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@edalfre @peru21noticias @rmonzonk Gracias!  Claramente la nota busca solo desprestigio. Nada de mi trayectoria est\u2026 https://t.co/iPB6HTGuXP", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044941064401031168, "id": 1045705442356277248, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1583368068, "indices": [0, 8], "id_str": "1583368068", "screen_name": "edalfre", "name": "alfredo carrera"}, {"id": 832686254873468929, "indices": [9, 24], "id_str": "832686254873468929", "screen_name": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21"}, {"id": 213527595, "indices": [25, 34], "id_str": "213527595", "screen_name": "rmonzonk", "name": "Ricardo Monz\u00f3n Kcomt"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iPB6HTGuXP", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1045705442356277248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "edalfre", "in_reply_to_user_id": 1583368068, "retweet_count": 0, "id_str": "1045705442356277248", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1583368068", "lang": "es", "created_at": "Fri Sep 28 16:03:00 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044941064401031168", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "Estoy  convencido que la educaci\u00f3n es fundamental para consolidar el progreso personal. Por eso, como alcalde de Li\u2026 https://t.co/hfq8TCdY0R", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044729447092551680, "favorite_count": 37, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hfq8TCdY0R", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044729447092551680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 20, "id_str": "1044729447092551680", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 23:24:44 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@21Cordeliamar Bien M\u00f3nica. Ap\u00f3yalo igualito que cuando quer\u00edas salvar a su ex jefa Susana Villar\u00e1n. Y sal\u00edas en pa\u2026 https://t.co/H9cmlgeJSn", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044627604081463297, "id": 1044719995878604801, "favorite_count": 68, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1383318468, "indices": [0, 14], "id_str": "1383318468", "screen_name": "21Cordeliamar", "name": "M\u00f3nica S\u00e1nchez"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H9cmlgeJSn", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044719995878604801", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "21Cordeliamar", "in_reply_to_user_id": 1383318468, "retweet_count": 23, "id_str": "1044719995878604801", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1383318468", "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:47:11 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044627604081463297", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "text": "@vesdape @victorblotte @JNE_Peru 3 a\u00f1os... https://t.co/5wC1iuzWKZ", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044709563939917830, "id": 1044714232825229312, "favorite_count": 3, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 43611803, "indices": [0, 8], "id_str": "43611803", "screen_name": "vesdape", "name": "Inoportuna"}, {"id": 41749211, "indices": [9, 22], "id_str": "41749211", "screen_name": "victorblotte", "name": "Victor Blotte Jahnsen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": 160355694, "indices": [23, 32], "id_str": "160355694", "screen_name": "JNE_Peru", "name": "JNE Per\u00fa"}], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044714232825229312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wC1iuzWKZ", "url": "https://t.co/5wC1iuzWKZ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn-SCxpXcAAL3MW.jpg", "id_str": "1044714214957477888", "sizes": {"large": {"h": 1334, "resize": "fit", "w": 750}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 382}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 675}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [43, 66], "type": "photo", "id": 1044714214957477888, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn-SCxpXcAAL3MW.jpg"}]}, "in_reply_to_screen_name": "vesdape", "in_reply_to_user_id": 43611803, "retweet_count": 3, "id_str": "1044714232825229312", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "43611803", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:24:17 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044709563939917830", "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044714232825229312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wC1iuzWKZ", "url": "https://t.co/5wC1iuzWKZ", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn-SCxpXcAAL3MW.jpg", "id_str": "1044714214957477888", "sizes": {"large": {"h": 1334, "resize": "fit", "w": 750}, "small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 382}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 675}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [43, 66], "type": "photo", "id": 1044714214957477888, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn-SCxpXcAAL3MW.jpg"}]}}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@karembq @matacaviares Me quede frio?  De ninguna manera; el ten\u00eda tiempo a\u00fan en su intervenci\u00f3n. Y ese era solo un\u2026 https://t.co/rxCvqhU8Cp", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044702490573385728, "id": 1044713199109636097, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 45412867, "indices": [0, 8], "id_str": "45412867", "screen_name": "karembq", "name": "Karem Barboza"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rxCvqhU8Cp", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044713199109636097", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "karembq", "in_reply_to_user_id": 45412867, "retweet_count": 0, "id_str": "1044713199109636097", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "45412867", "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:20:11 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044702490573385728", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@noticiaspiura30 Porque soy respetuoso de que ten\u00eda un minuto a\u00fan de tiempo. Claramente Velarde no lo tenia y utili\u2026 https://t.co/LzCsWpISqC", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044625936635895808, "id": 1044712720795410432, "favorite_count": 4, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1108206228, "indices": [0, 16], "id_str": "1108206228", "screen_name": "noticiaspiura30", "name": "Noticias Piura 3.0"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LzCsWpISqC", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044712720795410432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "noticiaspiura30", "in_reply_to_user_id": 1108206228, "retweet_count": 2, "id_str": "1044712720795410432", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1108206228", "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:18:17 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044625936635895808", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "text": "@el_tunche_ @Ojo_Publico Eso era a reggiardo. A mi me dijo el tema dinast\u00eda o algo as\u00ed.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044201328434663427, "id": 1044711632344109063, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 415232412, "indices": [0, 11], "id_str": "415232412", "screen_name": "el_tunche_", "name": "Guillermo Ortiz"}, {"id": 2582629795, "indices": [12, 24], "id_str": "2582629795", "screen_name": "Ojo_Publico", "name": "Ojo-Publico. com"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "el_tunche_", "in_reply_to_user_id": 415232412, "retweet_count": 0, "id_str": "1044711632344109063", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "415232412", "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:13:57 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044201328434663427", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "text": "@anajarav @ManuelVelardeD Ana creo que no viste el video completo. Ese resumen son manotazos de ahogado.", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044637649917673474, "id": 1044710897518891014, "favorite_count": 3, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 455413031, "indices": [0, 9], "id_str": "455413031", "screen_name": "anajarav", "name": "Ana Jara Vel\u00e1squez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": 4019198901, "indices": [10, 25], "id_str": "4019198901", "screen_name": "ManuelVelardeD", "name": "Manuel Velarde"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "anajarav", "in_reply_to_user_id": 455413031, "retweet_count": 1, "id_str": "1044710897518891014", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "455413031", "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:11:02 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044637649917673474", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "Tal cual. Se celebra la bajeza, no tenia el ya nada que decir y fue su salvavidas. Que pena que para pol\u00edticos luch\u2026 https://t.co/inDhlBHcLY", "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044710660754599937, "favorite_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "quoted_status_id": 1044640945730461701, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@anajarav @ManuelVelardeD lo dijo de una forma malcriada, si vez toda el debate, casta\u00f1eda junior lo trapeo!\npor es\u2026 https://t.co/icHKAostX2", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044637649917673474, "id": 1044640945730461701, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 455413031, "indices": [0, 9], "id_str": "455413031", "screen_name": "anajarav", "name": "Ana Jara Vel\u00e1squez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": 4019198901, "indices": [10, 25], "id_str": "4019198901", "screen_name": "ManuelVelardeD", "name": "Manuel Velarde"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/icHKAostX2", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044640945730461701", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "anajarav", "in_reply_to_user_id": 455413031, "retweet_count": 1, "id_str": "1044640945730461701", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3150663688, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "translator_type": "none", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/753430219021754369/3PQTWimx_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 460, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3150663688", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 24, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 55427, "description": "Soy de Hyo vivo en Lima", "friends_count": 560, "location": "", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/753430219021754369/3PQTWimx_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "screen_name": "MIGUELITOPEREZR", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 10582, "name": "Miguel \u00c1ngel Perez", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Thu Apr 09 06:54:09 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "455413031", "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 17:33:04 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044637649917673474", "place": null}, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/inDhlBHcLY", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044710660754599937", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 17, "id_str": "1044710660754599937", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:10:05 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1044640945730461701", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@gerardolipe @ManuelVelardeD Pero si siempre fue tu candidato. Siempre apoyaste a Villar\u00e1n. Y Velarde es de ese gru\u2026 https://t.co/CARuB1585E", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044595554465067014, "id": 1044708846973988864, "favorite_count": 14, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 247794986, "indices": [0, 12], "id_str": "247794986", "screen_name": "gerardolipe", "name": "gerardolipe"}, {"id": 4019198901, "indices": [13, 28], "id_str": "4019198901", "screen_name": "ManuelVelardeD", "name": "Manuel Velarde"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CARuB1585E", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044708846973988864", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "gerardolipe", "in_reply_to_user_id": 247794986, "retweet_count": 12, "id_str": "1044708846973988864", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "247794986", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:02:53 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044595554465067014", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@Cecilia605040 @canalN_ Claramente fue superado en argumentos. En diferentes frentes. Es una pena realmente cuando\u2026 https://t.co/uKy8UTdhs4", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044571226864316416, "id": 1044708360162037764, "favorite_count": 3, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1110167472, "indices": [0, 14], "id_str": "1110167472", "screen_name": "Cecilia605040", "name": "Cecilia Palacios"}, {"id": 248692867, "indices": [15, 23], "id_str": "248692867", "screen_name": "canalN_", "name": "Canal N"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uKy8UTdhs4", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044708360162037764", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "Cecilia605040", "in_reply_to_user_id": 1110167472, "retweet_count": 4, "id_str": "1044708360162037764", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1110167472", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 22:00:57 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044571226864316416", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "text": "@vesdape @JNE_Peru No desinformes. Objetividad y hechos. https://t.co/XGB6jho5OS", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044284752197554176, "id": 1044704004918382592, "favorite_count": 11, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 43611803, "indices": [0, 8], "id_str": "43611803", "screen_name": "vesdape", "name": "Inoportuna"}, {"id": 160355694, "indices": [9, 18], "id_str": "160355694", "screen_name": "JNE_Peru", "name": "JNE Per\u00fa"}], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044704004918382592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGB6jho5OS", "url": "https://t.co/XGB6jho5OS", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn-Iv_5XoAIotzC.jpg", "id_str": "1044703996760530946", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 403}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 759}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 712}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [57, 80], "type": "photo", "id": 1044703996760530946, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn-Iv_5XoAIotzC.jpg"}]}, "in_reply_to_screen_name": "vesdape", "in_reply_to_user_id": 43611803, "retweet_count": 4, "id_str": "1044704004918382592", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "43611803", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 21:43:39 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044284752197554176", "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044704004918382592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGB6jho5OS", "url": "https://t.co/XGB6jho5OS", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn-Iv_5XoAIotzC.jpg", "id_str": "1044703996760530946", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 403}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 759}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 712}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [57, 80], "type": "photo", "id": 1044703996760530946, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn-Iv_5XoAIotzC.jpg"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044704004918382592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGB6jho5OS", "url": "https://t.co/XGB6jho5OS", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn-Iv_-X0AEtVgu.jpg", "id_str": "1044703996781514753", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 471}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 886}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 831}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [57, 80], "type": "photo", "id": 1044703996781514753, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn-Iv_-X0AEtVgu.jpg"}]}}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@smartbeteta Eso solo demostrar\u00eda falta de an\u00e1lisis al no evaluar entrevista sin edici\u00f3n y sobre todo el alentar un\u2026 https://t.co/kN9PkefKzg", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044610195563974661, "id": 1044702677605789696, "favorite_count": 13, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 3304400039, "indices": [0, 12], "id_str": "3304400039", "screen_name": "smartbeteta", "name": "\ud83e\udd89Beteta Inteligente"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kN9PkefKzg", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044702677605789696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "smartbeteta", "in_reply_to_user_id": 3304400039, "retweet_count": 3, "id_str": "1044702677605789696", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "3304400039", "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 21:38:22 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044610195563974661", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@ecasareto @AlfredoGalleno @ManuelVelardeD Creo que est\u00e1s mal informado; no soy parte de esta gesti\u00f3n. Fui regidor\u2026 https://t.co/YWQBzYJqUY", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044694866729586689, "id": 1044700666181169153, "favorite_count": 2, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 38059815, "indices": [0, 10], "id_str": "38059815", "screen_name": "ecasareto", "name": "Elio Casareto"}, {"id": 157417918, "indices": [11, 26], "id_str": "157417918", "screen_name": "AlfredoGalleno", "name": "Alfredo Galleno\u2122"}, {"id": 4019198901, "indices": [27, 42], "id_str": "4019198901", "screen_name": "ManuelVelardeD", "name": "Manuel Velarde"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YWQBzYJqUY", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044700666181169153", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "ecasareto", "in_reply_to_user_id": 38059815, "retweet_count": 2, "id_str": "1044700666181169153", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "38059815", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 21:30:23 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044694866729586689", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "@AlfredoGalleno @ecasareto @ManuelVelardeD Tal cual. Si ven entrevista completa ver\u00e1n que el al perder en argumento\u2026 https://t.co/kFIj9nshrR", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044669265549381632, "id": 1044699869972242433, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 157417918, "indices": [0, 15], "id_str": "157417918", "screen_name": "AlfredoGalleno", "name": "Alfredo Galleno\u2122"}, {"id": 38059815, "indices": [16, 26], "id_str": "38059815", "screen_name": "ecasareto", "name": "Elio Casareto"}, {"id": 4019198901, "indices": [27, 42], "id_str": "4019198901", "screen_name": "ManuelVelardeD", "name": "Manuel Velarde"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kFIj9nshrR", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044699869972242433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "AlfredoGalleno", "in_reply_to_user_id": 157417918, "retweet_count": 2, "id_str": "1044699869972242433", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "157417918", "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 21:27:13 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044669265549381632", "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "text": "@martinnr @pastisk Inf\u00f3rmate. https://t.co/4taWWvLv1j", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044550362882088960, "id": 1044698475869474821, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 36860086, "indices": [0, 9], "id_str": "36860086", "screen_name": "martinnr", "name": "\u24ca"}, {"id": 53839646, "indices": [10, 18], "id_str": "53839646", "screen_name": "pastisk", "name": "Patricia K"}], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044698475869474821/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4taWWvLv1j", "url": "https://t.co/4taWWvLv1j", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn-DuHFXkAAnDke.jpg", "id_str": "1044698466772029440", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 471}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 886}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 831}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [30, 53], "type": "photo", "id": 1044698466772029440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn-DuHFXkAAnDke.jpg"}]}, "in_reply_to_screen_name": "martinnr", "in_reply_to_user_id": 36860086, "retweet_count": 0, "id_str": "1044698475869474821", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "36860086", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Sep 25 21:21:40 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044550362882088960", "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044698475869474821/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4taWWvLv1j", "url": "https://t.co/4taWWvLv1j", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn-DuHFXkAAnDke.jpg", "id_str": "1044698466772029440", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 471}, "large": {"h": 1280, "resize": "fit", "w": 886}, "medium": {"h": 1200, "resize": "fit", "w": 831}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [30, 53], "type": "photo", "id": 1044698466772029440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn-DuHFXkAAnDke.jpg"}]}}, {"contributors": null, "truncated": true, "text": "\u00a1Feliz d\u00eda #FuerzasArmadas ! \nGracias por la entrega diaria a la protecci\u00f3n de la soberan\u00eda de nuestro pa\u00eds.\u2026 https://t.co/Tm8D9ggb2q", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044354842024701952, "favorite_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [11, 26], "text": "FuerzasArmadas"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Tm8D9ggb2q", "indices": [110, 133], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1044354842024701952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "retweet_count": 6, "id_str": "1044354842024701952", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 22:36:12 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044354842024701952, "favorite_count": 12, "full_text": "\u00a1Feliz d\u00eda #FuerzasArmadas ! \nGracias por la entrega diaria a la protecci\u00f3n de la soberan\u00eda de nuestro pa\u00eds.  \n#EstamosJuntosEnEsto https://t.co/pAoZc5D6KS", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [11, 26], "text": "FuerzasArmadas"}, {"indices": [111, 131], "text": "EstamosJuntosEnEsto"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044354842024701952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAoZc5D6KS", "url": "https://t.co/pAoZc5D6KS", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044351752080887808/pu/img/6o4cqloA_6RFHu-Q.jpg", "id_str": "1044351752080887808", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [132, 155], "type": "photo", "id": 1044351752080887808, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044351752080887808/pu/img/6o4cqloA_6RFHu-Q.jpg"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 131], "retweet_count": 6, "id_str": "1044354842024701952", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 22:36:12 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044354842024701952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAoZc5D6KS", "url": "https://t.co/pAoZc5D6KS", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044351752080887808/pu/img/6o4cqloA_6RFHu-Q.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 16984, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044351752080887808/pu/vid/240x240/uUPd5dBhSASOHsWm.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044351752080887808/pu/pl/Y0cRq9b9XtEuO0Bp.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044351752080887808/pu/vid/480x480/GYhNsfhNpbzJpkEo.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044351752080887808/pu/vid/720x720/cvo0O6VuuGQJaKLS.mp4?tag=5", "bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1044351752080887808", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [132, 155], "type": "video", "id": 1044351752080887808, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044351752080887808/pu/img/6o4cqloA_6RFHu-Q.jpg"}]}}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044285917819797505, "favorite_count": 24, "full_text": "Trabajar\u00e9 por una mejor ciudad para todos. Una ciudad sin miedo, educada y ordenada. \nPara que las obras sigan. Este 7 de octubre marca el Sol de Solidaridad Nacional #ElSiguientePaso. https://t.co/hCzYRjV3BV", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [167, 183], "text": "ElSiguientePaso"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044285917819797505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCzYRjV3BV", "url": "https://t.co/hCzYRjV3BV", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044285529741774855/pu/img/UVFXhbEg3qCqW5oK.jpg", "id_str": "1044285529741774855", "sizes": {"small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 1280}, "medium": {"h": 675, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [185, 208], "type": "photo", "id": 1044285529741774855, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044285529741774855/pu/img/UVFXhbEg3qCqW5oK.jpg"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 184], "retweet_count": 9, "id_str": "1044285917819797505", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 18:02:19 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044285917819797505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCzYRjV3BV", "url": "https://t.co/hCzYRjV3BV", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044285529741774855/pu/img/UVFXhbEg3qCqW5oK.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 79606, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044285529741774855/pu/vid/640x360/tkGpqWayGbuceaS_.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044285529741774855/pu/pl/hqXQZlqEuZmq6K7u.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044285529741774855/pu/vid/320x180/wsE_zCxmpIjOqmwy.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044285529741774855/pu/vid/1280x720/C-57czCY_Nr73hdp.mp4?tag=5", "bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1044285529741774855", "sizes": {"small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 1280}, "medium": {"h": 675, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [185, 208], "type": "video", "id": 1044285529741774855, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044285529741774855/pu/img/UVFXhbEg3qCqW5oK.jpg"}]}}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044283718305820673, "favorite_count": 29, "full_text": "Lima necesita verdaderas propuestas, propuestas que mejoren la calidad de vida de todos los ciudadanos.\nPara que las obras sigan. Este 7 de octubre marca el Sol de Solidaridad Nacional #ElSiguientePaso. https://t.co/RgeIghczhk", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [185, 201], "text": "ElSiguientePaso"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044283718305820673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RgeIghczhk", "url": "https://t.co/RgeIghczhk", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044283186220552192/pu/img/PiNm84mDpOJU7p0x.jpg", "id_str": "1044283186220552192", "sizes": {"small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 1280}, "medium": {"h": 675, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [203, 226], "type": "photo", "id": 1044283186220552192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044283186220552192/pu/img/PiNm84mDpOJU7p0x.jpg"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 202], "retweet_count": 13, "id_str": "1044283718305820673", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 17:53:34 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null, "extended_entities": {"media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044283718305820673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RgeIghczhk", "url": "https://t.co/RgeIghczhk", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044283186220552192/pu/img/PiNm84mDpOJU7p0x.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 101861, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044283186220552192/pu/vid/320x180/1ebSF2Ubkh-OZBju.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044283186220552192/pu/vid/1280x720/lTK1aME1cd1HBtnv.mp4?tag=5", "bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044283186220552192/pu/vid/640x360/SfPxUvOl1z70cQbG.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1044283186220552192/pu/pl/5yujUXwjc_gbO0Ek.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}]}, "id_str": "1044283186220552192", "sizes": {"small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 1280}, "medium": {"h": 675, "resize": "fit", "w": 1200}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [203, 226], "type": "video", "id": 1044283186220552192, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1044283186220552192/pu/img/PiNm84mDpOJU7p0x.jpg"}]}}, {"quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/QDVNQdQC0q", "expanded": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044089679602229249", "display": "twitter.com/luchocastaneda\u2026"}, "contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": true, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044091601943973889, "favorite_count": 0, "full_text": "@PFinal_FL @PanoramaPTV @PanamericanaTV @elcomercio_peru @Politica_ECpe @larepublica_pe @Politica_LR @betoasaberatv @tromepe @Publimetrope @Capital967 @canalN_ https://t.co/QDVNQdQC0q", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "quoted_status_id": 1044089679602229249, "retweeted": false, "coordinates": null, "quoted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044089679602229249, "favorite_count": 147, "full_text": "Qu\u00e9 bueno que finalmente quieras debatir. Te desaf\u00edo @Renzo_Reggiardo, debatamos este martes en cualquier canal de se\u00f1al abierta \u00bfo tambi\u00e9n vas a dejar la silla vac\u00eda? @Latina_Noticias @RPPNoticias @noticiAmerica @Cuarto_Poder @atv_noticias @Capital967 @exitosape", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 207672183, "indices": [53, 69], "id_str": "207672183", "screen_name": "Renzo_Reggiardo", "name": "Renzo Reggiardo"}, {"id": 78201907, "indices": [168, 184], "id_str": "78201907", "screen_name": "Latina_Noticias", "name": "Latina Noticias"}, {"id": 9075022, "indices": [185, 197], "id_str": "9075022", "screen_name": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias"}, {"id": 65549291, "indices": [198, 212], "id_str": "65549291", "screen_name": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"id": 53775366, "indices": [213, 226], "id_str": "53775366", "screen_name": "Cuarto_Poder", "name": "Cuarto Poder"}, {"id": 153625642, "indices": [227, 240], "id_str": "153625642", "screen_name": "atv_noticias", "name": "ATV Noticias"}, {"id": 21889656, "indices": [241, 252], "id_str": "21889656", "screen_name": "Capital967", "name": "Capital"}, {"id": 2205328350, "indices": [253, 263], "id_str": "2205328350", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 263], "retweet_count": 34, "id_str": "1044089679602229249", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 05:02:32 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 333487228, "indices": [0, 10], "id_str": "333487228", "screen_name": "PFinal_FL", "name": "Punto Final"}, {"id": 396751441, "indices": [11, 23], "id_str": "396751441", "screen_name": "PanoramaPTV", "name": "Panorama"}, {"id": 49339195, "indices": [24, 39], "id_str": "49339195", "screen_name": "PanamericanaTV", "name": "Panamericana.pe"}, {"id": 233033221, "indices": [40, 56], "id_str": "233033221", "screen_name": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio"}, {"id": 1616146872, "indices": [57, 71], "id_str": "1616146872", "screen_name": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"id": 66746614, "indices": [72, 87], "id_str": "66746614", "screen_name": "larepublica_pe", "name": "Diario La Rep\u00fablica"}, {"id": 829750511624679424, "indices": [88, 100], "id_str": "829750511624679424", "screen_name": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica"}, {"id": 854087958592446465, "indices": [101, 115], "id_str": "854087958592446465", "screen_name": "betoasaberatv", "name": "Beto a Saber"}, {"id": 125737181, "indices": [116, 124], "id_str": "125737181", "screen_name": "tromepe", "name": "Diario Trome"}, {"id": 291870169, "indices": [125, 138], "id_str": "291870169", "screen_name": "Publimetrope", "name": "Publimetro Per\u00fa"}, {"id": 21889656, "indices": [139, 150], "id_str": "21889656", "screen_name": "Capital967", "name": "Capital"}, {"id": 248692867, "indices": [151, 159], "id_str": "248692867", "screen_name": "canalN_", "name": "Canal N"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QDVNQdQC0q", "indices": [160, 183], "expanded_url": "https://twitter.com/luchocastanedap/status/1044089679602229249", "display_url": "twitter.com/luchocastaneda\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "PFinal_FL", "in_reply_to_user_id": 333487228, "display_text_range": [0, 159], "retweet_count": 0, "id_str": "1044091601943973889", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "333487228", "possibly_sensitive": false, "lang": "und", "created_at": "Mon Sep 24 05:10:10 +0000 2018", "quoted_status_id_str": "1044089679602229249", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044089679602229249, "favorite_count": 147, "full_text": "Qu\u00e9 bueno que finalmente quieras debatir. Te desaf\u00edo @Renzo_Reggiardo, debatamos este martes en cualquier canal de se\u00f1al abierta \u00bfo tambi\u00e9n vas a dejar la silla vac\u00eda? @Latina_Noticias @RPPNoticias @noticiAmerica @Cuarto_Poder @atv_noticias @Capital967 @exitosape", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 207672183, "indices": [53, 69], "id_str": "207672183", "screen_name": "Renzo_Reggiardo", "name": "Renzo Reggiardo"}, {"id": 78201907, "indices": [168, 184], "id_str": "78201907", "screen_name": "Latina_Noticias", "name": "Latina Noticias"}, {"id": 9075022, "indices": [185, 197], "id_str": "9075022", "screen_name": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias"}, {"id": 65549291, "indices": [198, 212], "id_str": "65549291", "screen_name": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"id": 53775366, "indices": [213, 226], "id_str": "53775366", "screen_name": "Cuarto_Poder", "name": "Cuarto Poder"}, {"id": 153625642, "indices": [227, 240], "id_str": "153625642", "screen_name": "atv_noticias", "name": "ATV Noticias"}, {"id": 21889656, "indices": [241, 252], "id_str": "21889656", "screen_name": "Capital967", "name": "Capital"}, {"id": 2205328350, "indices": [253, 263], "id_str": "2205328350", "screen_name": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 263], "retweet_count": 34, "id_str": "1044089679602229249", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 05:02:32 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044043564685119488, "favorite_count": 49, "full_text": "Haremos una ciudad m\u00e1s inclusiva, me comprometo a que en cada obra habr\u00e1 acceso para las personas discapacitadas. Quiero una Lima inclusiva, humana y solidaria. Es mi compromiso. #DebateMunicipal #QueSiganLasObras", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [179, 195], "text": "DebateMunicipal"}, {"indices": [196, 213], "text": "QueSiganLasObras"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 213], "retweet_count": 18, "id_str": "1044043564685119488", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 01:59:17 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044041670596218881, "favorite_count": 26, "full_text": "Mi compromiso y el compromiso de @Solidaridad_PSN es trabajar por los que menos tienen. #DebateMunicipal #QueSiganLasObras #ElSiguientePaso", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1446831936, "indices": [33, 49], "id_str": "1446831936", "screen_name": "Solidaridad_PSN", "name": "Solidaridad Nacional"}], "hashtags": [{"indices": [88, 104], "text": "DebateMunicipal"}, {"indices": [105, 122], "text": "QueSiganLasObras"}, {"indices": [123, 139], "text": "ElSiguientePaso"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 139], "retweet_count": 15, "id_str": "1044041670596218881", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 01:51:46 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044040733894877185, "favorite_count": 41, "full_text": "\u00a1Pistas S\u00ed, Tierra no! a\u00fan existen lugares en donde las personas comen tierra, no lo seguir\u00e9 permitiendo. Har\u00e9 un trabajo intensivo de asfaltado porque los lime\u00f1os merecemos buenos caminos. #DebateMunicipal #QueSiganLasObras", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [190, 206], "text": "DebateMunicipal"}, {"indices": [207, 224], "text": "QueSiganLasObras"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 224], "retweet_count": 22, "id_str": "1044040733894877185", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 01:48:02 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044040553636220931, "favorite_count": 23, "full_text": "Pondremos orden en los horarios para el transporte pesado, usaremos sem\u00e1foros inteligentes. Conectaremos el metropolitano hasta Chimpu Ocllo. M\u00e1s obras y m\u00e1s orden para recuperar tu tiempo. #DebateMunicipal #QueSiganLasObras", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [190, 206], "text": "DebateMunicipal"}, {"indices": [207, 224], "text": "QueSiganLasObras"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 224], "retweet_count": 15, "id_str": "1044040553636220931", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 01:47:19 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044032587558195201, "favorite_count": 34, "full_text": "Queremos defender al Sereno, \u00e9l es quien pone su vida por nosotros y no hay ley que lo ampare por ello promoveremos con el congreso una ley que los proteja. Ellos tienen una familia y nosotros protegeremos a la Familia. #DebateMunicipal", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [220, 236], "text": "DebateMunicipal"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 236], "retweet_count": 15, "id_str": "1044032587558195201", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 01:15:40 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044032308607680513, "favorite_count": 29, "full_text": "Impulsaremos el castigo para los que cometen delitos menores, ellos tendr\u00e1n que reparar las pistas, calles y recoger basura. Si nos han hecho da\u00f1o nos tienen que reparar  \u00a1No a la impunidad! #DebateMunicipal #QueSiganLasObras", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [191, 207], "text": "DebateMunicipal"}, {"indices": [208, 225], "text": "QueSiganLasObras"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 225], "retweet_count": 22, "id_str": "1044032308607680513", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 01:14:34 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044022744336265216, "favorite_count": 0, "full_text": "RT @Agencia_Andina: #Elecciones2018 #DebateMunicipal  Luis Casta\u00f1eda Pardo: Lo mejor continuar\u00e1. Trabajar\u00e9 por la calidad de vida con hospi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 40933920, "indices": [3, 18], "id_str": "40933920", "screen_name": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina"}], "hashtags": [{"indices": [20, 35], "text": "Elecciones2018"}, {"indices": [36, 52], "text": "DebateMunicipal"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 21, "id_str": "1044022744336265216", "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": 1044016950614134785, "id": 1044017543554445312, "favorite_count": 30, "full_text": "#Elecciones2018 #DebateMunicipal  Luis Casta\u00f1eda Pardo: Lo mejor continuar\u00e1. Trabajar\u00e9 por la calidad de vida con hospitales solidarios https://t.co/nYHVMS1hCK https://t.co/DGqdQZJBfD", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 15], "text": "Elecciones2018"}, {"indices": [16, 32], "text": "DebateMunicipal"}], "urls": [{"url": "https://t.co/nYHVMS1hCK", "indices": [136, 159], "expanded_url": "https://goo.gl/vg8PYE", "display_url": "goo.gl/vg8PYE"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1044017543554445312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGqdQZJBfD", "url": "https://t.co/DGqdQZJBfD", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn0YZ6BXsAAPESU.jpg", "id_str": "1044017521970622464", "sizes": {"small": {"h": 377, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 636, "resize": "fit", "w": 1148}, "medium": {"h": 636, "resize": "fit", "w": 1148}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [160, 183], "type": "photo", "id": 1044017521970622464, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn0YZ6BXsAAPESU.jpg"}]}, "in_reply_to_screen_name": "Agencia_Andina", "in_reply_to_user_id": 40933920, "display_text_range": [0, 159], "retweet_count": 21, "id_str": "1044017543554445312", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": false, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 40933920, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030489680490450945/cC-D2aYY_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "C9C9C9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xEZhXUD0fK", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.andina.pe", "display_url": "andina.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 490005, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "40933920", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 2035, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 360008, "description": "Agencia Oficial de Noticias del Estado Peruano. Te invitamos a seguir tambi\u00e9n a @DiarioElPeruano", "friends_count": 2222, "location": "Lima", "profile_link_color": "DF111B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030489680490450945/cC-D2aYY_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40933920/1538352506", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "screen_name": "Agencia_Andina", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 3216, "name": "Agencia Andina", "notifications": false, "url": "https://t.co/xEZhXUD0fK", "created_at": "Mon May 18 18:31:50 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "40933920", "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 00:15:53 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": "1044016950614134785", "place": null, "extended_entities": {"media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1044017543554445312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGqdQZJBfD", "url": "https://t.co/DGqdQZJBfD", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dn0YZ6BXsAAPESU.jpg", "id_str": "1044017521970622464", "sizes": {"small": {"h": 377, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 636, "resize": "fit", "w": 1148}, "medium": {"h": 636, "resize": "fit", "w": 1148}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [160, 183], "type": "photo", "id": 1044017521970622464, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dn0YZ6BXsAAPESU.jpg"}]}}, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 00:36:33 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, {"contributors": null, "truncated": false, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "id": 1044016777561288705, "favorite_count": 31, "full_text": "Garantizo que trabajar\u00e9 para todos, pero principalmente para los que menos tienen como siempre lo ha hecho Solidaridad Nacional\n #DebateMunicipal #ElSiguientePaso #QueSiganLasObras", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [129, 145], "text": "DebateMunicipal"}, {"indices": [146, 162], "text": "ElSiguientePaso"}, {"indices": [163, 180], "text": "QueSiganLasObras"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 180], "retweet_count": 17, "id_str": "1044016777561288705", "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 240342945, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": true, "translator_type": "none", "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.xn--luchocastaedapardo-w0b.pe", "display_url": "luchocasta\u00f1edapardo.pe"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 7000, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "240342945", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 72, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": null, "statuses_count": 2908, "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Lima. Comprometido en mejorar la calidad de vida de lime\u00f1os. Por una Lima educada y sin miedos #LuchoporLima", "friends_count": 635, "location": "Lima, Per\u00fa", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006132363582164995/uOCbuTdJ_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240342945/1528717544", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "luchocastanedap", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 195, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo", "notifications": false, "url": "https://t.co/y4sQw8IWwn", "created_at": "Wed Jan 19 18:14:40 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Mon Sep 24 00:12:51 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}]